[好似無人玩]Red dead Redemption2 Online-斷線大嫖客更新了

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

有冇被動模式

無被動模式都係一種樂趣

有D mission 好難⋯⋯中左伏

輕輕一推

無得叫雞都點為之大嫖客

摺埋啦, 我要單人/coop dlc啊!

原來有人玩…

今次更新升lv易咗 不過都仲係成日斷線

仲有玩

點易法？已經LV92了

打五星傳説賞金任務 有千幾經一場 平時可以執收藏品150經一件

其實有無巴絲跟足官方做法都照斷線

試過斷到連入game都成問題

接佢d懸賞任一load黑畫面就知又冇exp

冇跟佢做
試過晏晝唔斷
夜晚斷幾次
有陣時夜晚又唔斷喎

極度懷疑係佢server有問題

係 之前唔知被佢食咗幾場得0.幾金
之後就企定定喺度接 同埋做完一個再轉城鎮接 就冇乜點中Bug

初初唔知 點解做咗幾場都升得咁慢
後尾上巴哈睇先知原來load黑畫面就冇exp
同埋快速傳送都唔可以用 用完再接任黑硬畫面

有無巴實驗過遲交任會多經驗

agger

單機都未爆哂
玩完arthur 無心機玩john 隻碟放咗係度封塵
我想爆機後都仲有得繼續用arthur 周圍hea

試過 兩分鐘以下交 係多啲經

斷咗我兩個月每日任務

1.13 patch咗黑畫面去單人局都有exp同錢

有無試過30秒紅字25貨物係500經驗50貨係1000經驗

有冇巴打留PSN打傳說懸賞任

窮撚貿易商留名
psn:ken985317

淨係做過賞金同收藏 無乜做貿易

收藏已經LV20 升緊賞金獵人

返去ADD
巴打本身有冇FD打開有PARTY?

個狼人吹到自己幾勁，琴日一打佢比隻熊咬死左...

仆街送貨斷線清左我堆貨成舊水貨

有無人online遇過呢個隨機事件

一開頭隻狗帶你去條屍到，然後有條友伏擊你，但係你未殺狗準星係瞄準唔到佢

要殺左佢隻狗先可以殺到佢，未殺狗之前準星係無得射個人

係咪咩彩蛋黎

隨機事件
隻狗就係引你去條友度伏你

我仲有遇過一次係淨係帶你去條屍度，無伏。但見到隻狗好瘦想執左佢養

琴日試過隻狗帶我去個保險箱
入面有支收藏酒(苦艾酒)

咁乖仔

Btw收藏家真係好好賺

琴日遇過有條友叫我幫佢揸機影相

有呀！仲試過俾條撚樣搶馬即刻兜槍打爆佢個頭

有時行過會見到有個NPC隻馬死咗
會叫你載佢
有啲真係騎死馬要載
有啲係想打劫你 小心有伏兵

有遇過，打完爽爽執屍

仲有無人玩

收藏家+賞金獵人=發達捷徑

上次要去旅行斷咗個 每日任連續獎勵 之後就無再開

有冇人一齊打

可以一齊打

ps4 一齊打啦好冇
好窮啊

釀酒商要25金